# vintus-bis



PUT postAd: création d'une annonce pour un utilisateur donné
	URI: /users/{idUser}/ads

PUT updateAd: mise à jour d'une annonce pour un utilisateur donné
	UI:/users/{idUser}/ads

Test: saisir 	-Id de l'annonce (idAd)
		-Id de l'utilisateur (idowner)
		-au moins un attribut à modifier

Test de l'api rest avec BDD vintud non en H2
